【樓爆加價】上源加推310伙周六發售 較首批貴4%

內房萬科(香港)屯門掃管笏上源繼昨日沽清347伙單位，套現約21億元後，今日加推310伙單位，以定價計市值約25億元，單位折實呎價1.15萬元，較首張價單折實均價11,073元略貴3.86%，該批單位將於本周六(6日)出售。

發展商表示，該批單位提供36伙1房戶，184伙2房戶及90伙3房戶，實用面積由335至829方呎，扣除16%折扣優惠及1%回贈後，折實售價由456.48萬至990.49萬元，當中約16伙折實價低於500萬元；入場單位為T6B座1樓F單位，實用394方呎，折實價456.5萬元，折實呎價11,586元。

全球樓行 Dream House零距離